[倍升股]2018大翻身!

gogogo

2018, 信者得救

憑咩

5g之前中標，鏡頭開始做起，2000億跌到落500億，返1000億唔過份

憑往績

你知唔知瑞星點解跌得咁勁？？2017 比人篤爆造假數，仲有 Android 市場飽和同 Apple 訂單大幅減產所致，佢所謂新興業務對整體收入幫助有限。憑往績更加無可能升返上去。

斃少？

佢好似59買

快沽空佢

48.25入左 多謝樓豬

叻豬

爆升